另一半對你講過最mean最hurt嘅說話係乜？

不能盡錄

jaga

無另一半

不如我哋分開下

入咗喇？

yup 講唔曬

死豬閪

叫錯我個名做佢以前追唔到嘅女仔個名

叫錯唔只一次

佢條J好大

見親你心情都會好差

人生攻擊， 話當初見我樣乖仔先揀我， 佢寧願揀我個friend。知唔知自己好矮？
雖然我知我矮都唔洗分手來一句咁架。係咪高D 你就會覺得冇所謂？

喊住口真心咁對住我講點解你唔生得高大啲靚仔啲，潛台詞係咁佢就唔會同第二個一齊。分左手年幾，當時個一個畫面我諗依世都會記住。

後尾諗翻其實一齊左三年半又點會突然咁諗呢，只係個陣佢已經同左第二個比我更好既一齊。。。

臭貨分手都要拎光環真係攞命

我同你都好似唔係好熟

原來女人咁介意男朋友身高嫁咩？
利伸181冇女